屋企有廢老慘過食屎

每日都用佢所謂嘅價值觀去審視人哋
又唔知自己其實最唔經大腦個班人
屋企個隻垃圾廢老已經退休
所以係屋企乜柒都唔撚做
日撚日係到睇CCTVB屌鳩啲人
最近幾次我走上街去表達訴求
要走出去嘅都出
每次返到屋企
唔係得到屋企人嘅諒解點解咁夜返
唔會關心成件事對香港有咩影響
只會講
「你班後生又出去搞搞震？」
一開頭我都好有耐性同佢講成件事
佢一定會話
「你班廢材以為自己好威好勁呀，做咩都冇用㗎啦，做咩嘢都改變唔到」
講到呢度已經知道同佢講任何嘢
都唔會改變到廢老係冇腦嘅現實
因為你講極佢都唔入耳
所以與其對牛彈琴
不如用時間去留意出面發生咩事

即使屋企人唔了解唔緊要
仲有香港人係到
唔好分化 兄弟爬山 各有各做
記得我哋嘅目標係咩就得
都要記得唔好好似廢老咁唔用腦
咩都要諗清楚先好做

香港人加油

之前老母都覺得啲後生係收錢先出去
比我用道理反駁完
依家完全唔會阻止我出去
只會叫我小心

有個肯聽人講野既母親真係好幸福
我全屋人都係支持警察 支持極權主義
Cls

對你老竇老母來講我哋先係極權主義

有哂片同證據啲黑警點痴線法都仲支持得落？
睇黎你屋企人一係就唔肯接受事實 比人洗腦
一係就唔去分析同思考

其實好多廢老都係咁，你問佢好滿意現狀咩？未必，但就覺得人民唔會夠統治者鬥，所以唔會覺得起來反抗係啱嘅，仲有槍打出頭鳥嘅心態，最重要安安份份唔好搞到權貴就可以安樂生活，最忌搞d唔一定成功嘢，簡單d嚟講就係散播失敗主義+勝利球迷

佢地淨係睇cctvb 上網見到啲片都係示威者掟雞蛋同屌柒啲警察 所以就覺得警察理所當然要拉人打人
就連200萬人遊行都話人作大
又話前線果啲一定收左錢
根本就唔知世界發生緊咩事 同佢地講又起哂桿
話廢青垃圾比人洗腦
真係好辛苦
次次播新聞都好唔舒服好嬲
都唔知點算